呢塊安格斯牛扒得唔得

上次聽完巴絲打意見之後再次挑戰
希望今次大家輕手d

屌 啲香草

食香草定食牛扒阿

咁撚差既牛肉點食得落口架

你覺得好食咪得囉

買厚多一倍既牛扒， 煎時個鑊再熱一點

都係食返餐廳個啲算啦

大麻BEEF?

Shake shake 牛扒？

美白steak?

巴打呢次煮得OK
唔洗理D小學雞

巴打煎得幾好
不過切開唔駛再灑香草上去

食開well done既出返去啦

睇個樣唔似係ROYAL級，不了

係, 唔知為咩

d香草真係多左

係咪5成熟?

教色教得幾好喎

做咩要落香草？

加香草敗筆

其實係為左裝飾先落
本身無

巴打多數去邊買扒

supermarket

ITS FUCKING RAW

最多70分

磨d刀粉

食草定食牛?

麥當勞 個安格斯 牛堡仲好食過你呢件

好地地你側邊加咩香草

一睇塊扒就知料唔得，太薄

隻碟D花紋

西冷黎?

lm

如果想要既都得，真係唔好多，如果會落牛油，就直接加落牛油到煮，就咁食香草好難食又出唔到味
你中意食咁生？

牛肩

我覺得呢塊既熟度幾啱我
上次熟左少少

可以食咁生的話，不妨去識下煎西冷，香好多

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦.

好啊

講到剪扒連登仔個個勁過gordon ramsay
又話唔貴嘅扒不了
實際班中小學生都唔知夠唔夠零用錢用

屌，我以為血水